如果時倒流十年..........

你有日訓醒，突然時光倒流左十年，你咩都仲記得

假設你有十萬蚊

最最最賺錢嘅投資會係咩？十年間嘅操作會係點？

唔準買六合彩

都係果個number既姐

貴州茅台

494

All in 0700 bitcoin 高位即走

係囉，bitcoin夠做啦...

700，bitcoin

高位走左再買樓

bitcoin幾千倍咁升邊隻資產勁得過佢

事實會去第二個時空既十年前
700 跌到變仙股

做定期

整個抄登,再賣比中國